點解當年son+巴爾 歐聯都贏唔到利記？？？

無計 當年利記太勁
橫掃晒成個歐洲

蘇亞雷斯 謝拉特 費托
789贏到嘔組合